召集絕症巴絲

醫生同我講得番半年命，想做大事

咩事

唔知講咩好 真係冇cure?

集資買地圖炮先
起碼1換100

唔好輕舉妄動

真心想知你可以做到咩「大事」？
有覺悟？定其實只係一時諗埋一邊嘅熱血。
巴打唔介意背起一切污名嗎？
代香港多謝你。

日日落區 試下喚醒仲訓緊既人

介唔介意講咩病

巴打
你做咩我都respect